Het contrast tussen mevr.
Churchill's belang in de wereld, en Jane Fairfax, viel haar; één werd alles, de andere niets - en zij zat mmet op het verschil in woman's destiny en tamelijk onbewuste over wat haar ogen werden vastgesteld, tot geprikkeld door Miss Bates zegt, "Aye, ik zie wat jullie denken van de naklank.
Wat gebeurt er met dat?--zeer juist.
Arme lieve Jane sprak net nu.--'Je moet gaan,' zei ze.
'U en ik moet uitmaken.
